林鄭月娥：阿Q啲講，我份施政報告根本冇嘢可以批評

對於民主派指《施政報告》只是面向中央而非面向市民，林鄭反駁指提及中央是因「中央關心港人」，又笑言「阿Q啲講，係施政報告冇其他嘢可以批評」，強調中央支持《施政報告》是為了港人，而非行政長官。

對於《施政報告》把「反送中」運動定性為「反政府行為」，稱有關行為是反對政府，又稱有人強調當選後會反對一切議案、迫使行政長官下台，反問不是「反政府」是甚麼？她又認為，問題是一國兩制落實不好，故一涉及中央便反對，故要「正本清源」。她又指，部份抗爭是因「深層次矛盾」，故提出多項改善民生建議...

知啦 你成世人都考第一
知架啦

自我膨脹到

係咪傻撚咗呀臭化西

垃圾到唔敢睇

阿Q月娥

好撚癲 完全唔可以比人批評既人

又第一

好恐怖

因為我唔接受批評

因為批評者都犯國安法

維尼都係欣賞佢呢點

自己認自己阿Q

到時老習話要查找不足就好笑

夠癲
痴痴呆呆坐埋一台

好撚打得

佢真係痴撚柒左線

是但啦 香港已經進入地下化同鬥長命嘅時代

我份施政報告簡直完美

施政無懈可擊的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

又做嘜Q

反政府有咩問題？

係獨裁者眼中，爭取自己應有權利就係罪

人人都知廢既
邊個會晒時間

無咗反對派，一致通過，一定滿意。

含撚啦
無上面開大絕落台十世啦

反對都走晒，就無人反對了

行政長官=政府？

on q?

因為膠都費事俾丫嘛

其實佢無錯
因為根本唔係俾香港人聽

反政府都唔可以

今次佢真係冇引用錯
阿q 比人打到頭破血流都覺得自己贏左

睇嚟佢唔明阿Q點解
文盲唔讀書仲話考第一

你講緊咩撚野

痴撚線阿婆

自大過希特拉

佢唔係扮傻架

迫使行政長官下台，反問不是「反政府」是甚麼？

行政長官份糧邊到黎

佢無錯，因為佢唔expect有人睇

藍絲屌爆話無錢派喎

佢個阿Q同我所知嘅阿Q應該係兩種人嚟

睇topic已經笑到痴線

屌CLS

好打得

癲撚咗

反送中根本不存在

痴撚咗線

佢老味唔係第一日既事 自己係度廢噏 完全無視民意
佢有無反映過絕大部返香港人都見到佢反胃 大陸知呀

佢一定係自認含撚無野好批評

自大到

內容空了了！有乜好批評！

上中下三路毫無破綻

柒婆無沒最on9，只有更on9。

佢如果學埋連登仔啲說話技巧
應該會無敵
開記者會 有人唔啱KEY
即刻五毛 拉 封鎖 上一頁

呢隻呢個死婆乸 真係仲有咩好講 自大到咁

你又唔係習總
1打2都唔知得唔得啦
同你打，我贏緊
拎支槍你都淆啦
依家仲講好打，好笑
拎槍嫁喇，深山大野人

乜Q?

不得了

有精神病

dllm

屌你老母呢條八婆係咪有反社會人格
佢早一個世紀出世應該係希特拉 斯大林 毛魔 金祖之流

真係好阿Q

因為無人care

支那人洗腦方式

佢真係好L 癲

由佢話天堂留定個位俾佢開始
已經知呢條思覺失調臭閪冇撚得救

如果你知我係邊個仲敢串我.jpg（真係做咗出嚟版）

佢仲叻到廣東省政府都已經唔撚信任佢

/閒人還不完，只撩他，於是終而至於打。阿Q在形式上打敗了，被人揪住黃辮子，在壁上碰了四五個響頭，閒人這才心滿意足的得勝的走了，阿Q站了一刻，心裡想，「我總算被兒子打了，現在的世界真不像樣……」於是也心滿意足的得勝的走了/

/打蟲豸，好不好？我是蟲豸，還不放麼？"

但雖然是蟲豸，閑人也并不放，仍舊在就近什麼地方給他碰了五六個響頭，這才心滿意足的得勝的走了，他以為阿Ｑ這回可遭了瘟。然而不到十秒鐘，阿Ｑ也心滿意足的得勝的走了，他覺得他是第一個能夠自輕自賤的人，除了"自輕自賤"不算外，馀下的就是"第一個"。狀元不也是"第一個"麼？"你算是什麼東西"呢！？/

呢段勁match！

香港人任娥魚肉

邊個敢話有問題國安署即到

我諗佢冇做特首真係青山都未必收佢

邊個批評 即反政府 即犯國安法

精神勝利法

佢之前咪又quote錯曼德拉

費事你哋投訴我俾国安拉啦，用心良苦呀

市民：客氣D講：含柒啦屌你老母臭化閪俾狗屌

我聽朝都有review, 我又試下同老細阿Q啲咁講

喺佢角度佢成世人未做過一件錯事
有不滿聲音都係人地既錯

已經唔知講乜好

慢慢香港嘅官已經學咗大陸官員一樣嘅嘴臉，哈！

係唔可以批評

正常老師都唔會屌個0分0分

精神病人

淨係需要向支那負責
支那講乜就寫乜
支那邊有野可以批評

呢條死廢材真係好撚柒黑人憎

傻撚咗

睇到佢還在 就知佢其實一直都唔識同上面溝通同表達
而且可想知大陸有幾咁了解香港 所以條仆街死不斷氣 自己發噏風 謝謝你個黨自己 未成日瀨落香港人代表香港人咁啦

沒有 沒有 沒有

好耐無見過呢篇文

因為份嘢係北京寫俾佢，佢負責讀嘅啫

幾時落地獄啊柒婆

月娥啲講
警察啲講
中共啲講

乜仲有民主派咩

我啲肌肉簡直係完美

垃圾級DISC中既D 型人格,

收皮啦鄭月娥

批評施政報告就係違反國安法

人到無厘頭，膽痔大

係冇得批評就真

深層次矛盾
係因為兩個種族都唔同
你幾多民生措施都幫唔到手......

阿Q啲講咪即係自欺欺人？
柒婆

只有我先正確 其他人所有嘢都係錯 係想害我 唔可以接受任何批評
真係衰撚過法西斯
呢啲係反社會人格 係有精神病 係要醫

因為根本批評都嘥撚氣

我屌你老母啦冇嘢可以批評

戇戇居居企埋一堆

自大

冇得批評

批評就犯國安法

但我可以負評

s

大佬啊，唔好今痴線啦

原來係同支共臭味相同

望到標題以為係報紙佬屈佢, 睇真D 原來佢真係夠膽咁講, cls

好心 la
試下批遊行不反、撤銷國安法，睇下會咩環境 ...
冇人出嚟屌鳩先認屎認屁

駁唔到 大佬好野 今晚廿蚊食飯我請

緊係一批評就犯國安法

責任全在閱讀方

施政報告=阿Q正傳

嗰個係文膽寫畀佢嘅講稿嚟
但今次呢句係條死臭閪自己衝口而出嚟柒

自認阿Q

夠哂資格拎白卡 正宗癲婆
瘋狂自欺欺人

Diu
no Chinese

冇嘢可以批評

冇做嘢，又點會做錯嘢？

可唔可以打上個論壇屌柒佢

佢係咪嗰啲：我為你好嘅老母

條友癲撚咗

你條柒婆威水啦
大過黨

民望低到咁
佢無諗過係自己政府問題

有晒社會地位, 權力, 講d 咁無腦既説話

講到自己無責任, 唔關佢事

邊個批評就係違反國安法

如果批判就犯咗国安法

係武則天 做香港第一位女性領導人已經滿足唔到佢 要做香港第一個皇帝先滿足

個中目中無人既態度真係好嘔心

攪到香港今時今日咁完全無反省

維續以催毀人權為己任

正常人見到舊屎，果一刻已經知道左舊屎係臭嘅
唔會有人會特別提出呢舊屎竟然係臭嘅

明嘅 批評=犯法 拉得

你話係咪係囉

痴到咁

基本上見親佢個名都無好野發生

已經無人阻止到佢嘅自信
除咗阿爺 今日講得咁牙擦 翻去又要雪雪雪

可能習近平未必全部野都係岩，但林鄭一定全部野都岩，大家明唔明

含撚啦屌你老母

佢應該覺得總辭係自己成功逼走咗班阻住哂嘅反對派好叻

稱有關行為是反對政府，又稱有人強調當選後會反對一切議案、迫使行政長官下台，反問不是「反政府」是甚麼？

係反你呀! 你呀! 死閪婆反你呀!

希望林奠結局同阿Q一樣

因為批評就會觸犯國安法

份野係雜種寫，其實佢咁講係奶鞋底

留比民賤聯批評

出卷監考改卷都係自己考完話自己滿分

呢個仆街一直忘我境界真係癲

條友串左好撚多

無人想知你份垃圾寫咩
個個都想知你幾時死姐

咁佢係中國人來麻

中國人都係咁的

自己交功課俾自己改

癲撚到

DLLM CL79S

是撚旦啦
佢根本都唔當香港人係一回事，永留大灣區，做政協啦

條友真痴線

其實睇呢隻支那狗，望多兩野都笑
比支那玩到制裁，又無聲出又無權，仲要日日奶屎眼
睇番鬍鬚真係明智

支那貧民有所增長

終於知道佢點樣年年考第一啦，只有佢既答案先啱，其他人都係錯既，點會唔考第一啊

但佢最終撤回，即係佢都反？

批評就入你国安法

大言不慚

阿Q啲講，你條撚樣鄭月娥真係冇一忽正常

佢近人含左好多下，後台强左不小

on999

柒婆你幾時死？

柒婆又贏

呃埋自己

驚要買過部電視

我有喎，我要DKKLMFCH!

哪來的自信

柒婆阿Q

施政報告沒有極限

其實佢知唔知阿Q係指啲咩

柒婆：世人越屌我，我就越強大

光復香港後，一定要捉拿林鄭，判處極刑!!!

痴撚線

佢冇咁嘅料又廢又自大

啱的，無人有興趣批評一份垃圾

我鍾意講吹就講咩,你吹鳩我帳呀

冇寫嘢咪冇批評

天主教教徒唔會咁架

我啲肌肉簡直完美

國家就算”真”係有經濟增長，又關佢叉9事咩？

批評都廢撚事

同達狗一樣 淨係覺得吊佢既人係引戰狗

你真係cancer上腦

只要夠刷鞋
我夠膽講係一啲問題都無

用職場嚟比喻
700萬人都係under我
我就under習大大
想留低就唔好嘈啦

堅決擁護習大大

如果有我嘅施政報告
配上你嘅國安法打龍

我夠膽講一句 毫無破綻

拉走晒會批評你嘅人吖嘛
咁我殺晒所有目擊者咪暗殺成功囉

係泛民

反對派係污名化詞彙

我屌你老母呀林鄭月娥！

佢點解仲未死

我既報告簡直無敵

阿Q啲講， 佢生不蓬時，條命好啲做咗武則天啦

𠵱家連講嘢都唔使修飾
下一句係咪直接話你哋班蟻民收鳩皮啦咁

我份施政報告簡直係完美

係咪想講acute

邊度地下化地下化唔係唔做嘢喎

將個嘢換做人字會合理啲

政治慰安婦

阿Q? on Q 喳， DNLM。
on9當有趣。

佢癲左

因為空冇一物，批評都多舊魚！

根本唔係香港施政報告

佢真係痴撚咗線
自戀到一個點

梗係冇野好批評啦，
你幾時會喺街邊批評地下d垃圾？

呢份野請個intern寫都係呢個質素
三句唔埋兩句中央，一係深化深化
我屌你咩深乜撚化呀？

正常人點講得出

因為根本無野為香港人嘅，批條毛？？

因為完全係垃圾
批評都嘥鳩氣

佢一直以黎都係咁架喎，你第一日識佢咩

阿Q人物形象：自私卑怯，偷雞摸狗；自欺欺人；愚昧投機

咁有有自知之明

好擔心林手足會變成下一個張祺忠教授

diuuuuuuuu, 條友真係智障ga
阿Q結果係最後比人斬頭

阿蕉啲咁講 呢條柒婆真係垃圾嚟

等到呢篇啦

思覺失調好慘

佢真係戇鳩到極致

比負皮果個係咪新會然

好懷念

你唔記得佢嗰句”全部都係廢話”
佢一路以嚟嘅語氣用詞完全體現到嗰種目中無人狂妄自大哈

條冚家鏟而家真係唔撚扮野，直頭成個賤人樣出晒來
話俾全世界聽你吹得我脹啊